知唔知市面上嘅航拍機夠唔夠力運嘢？

犯唔犯法㗎？會唔會跌落嚟或者俾人射落嚟
想吊盒曱甴整蠱個生日嘅frd

發夢諗到？

係呀瞓醒就問
或者吊個生日蛋糕畀佢都得

我知會噴野嘅有現成賣
佢係比農業用
生日整蠱有好多辦法 用依種噴whipped cream都得

呢隻無人機買嚟救火都OK喎

蟲蟲特工隊

你出錢買先講